佢話性格不合分手

好掛住佢
我真係好無用

死咗條心吧啦

性格不合真係屈機既分手藉口

你若要走 我不會留

強留的愛情不會撐得太久

樓主WhatsApp backup而家咩情況

啱啱同女朋友分手
佢話冇feel
我話冇feel唔一定要分手
佢話佢會對其他人心動 而我個優先度只會越嚟越低

共勉

我以為自己好灑脫 所以一下就del 哂
但原來我好唔捨得

你ex 講得好盡
我ex 只係話性格不合 唔想我辛苦再就佢
同埋覺得我地既相處係好開心 但唔適合佢

會過去的

但我覺得我地既不合只係好小事
其他方面都好夾

你覺得夾啫 喺咁夾就唔會分手啦

我覺得佢覺得唔夾既都可以磨合
但我地磨合期都未到

我都係比人放呢招 無所適重
話我好好 對佢好好 只係唔適合